TVB開始播抗美戰爭片

屈鳩美軍用化武

抗美神劇？

記錄片

橙汁？

依家中共先識用化武，武肺又廢

依家CCTVB每日6點都播大陸節目洗腦啦

無仔細睇，大約係話美軍係韓戰果陣用飛機空投蛇蟲鼠蟻

嘩 好化學呀

乜撚嘢抗美援朝
侵略人哋仲講得好撚正義
肯定又係買CCTV啲爛鬼節目嚟播

又係團結香港基金啲濕尻片？

茶記食早餐已經聽d癈老講話美軍點點打鳩中國

另外見d藍屍gp
呢排吹奏緊嫦娥五號
又搵返阿波羅十一號出黎
人哋幾十年前射人上太空
你大陸今年先射個前蘇聯科技上去

從來未聽過韓戰美軍用化武

一路睇一路笑 旁白講到係現場咁

用飛彈子彈射過去 爆炸都唔死啲蛇蟲鼠蟻

無咩性趣 但共產黨就係咁日日播抗戰令中共人仇美仇日

根本係中國衛生差係到賴

抗佢老母美援朝 介入就介入喇

我都唔明
由阿伯到細路都知朝鮮係恐怖地方
又犬決又亂射飛彈落海又起核設施起到啲人冇飯食
問街邊任何一個人都係呢個印象
然後所謂 偉大祖國 係企喺朝鮮嗰邊
啲人唔覺得有問題嘅咩

政治宣傳片攞韓戰黎打飛機 北韓有撚打贏咩 靠中國填命 靠蘇聯課金先打和

套野好似cctv製作？
抗美援朝 點先同 保家衛國 有關連？諗極都唔明，中國人住北韓？

集集都講到咩師咩旅咩軍第咩排士兵乜乜水一條友擊退美軍乜乜乜、咩策略突襲成功咁
講到零死傷咁，不過啱晒廢老打飛機

日日都聽到兩次，食晚飯逼住聽+廢老晏晝又重溫(唔知點解)

幾點播？ 想睇下偉大的「志願軍」點樣送頭

乜撚野邊炸邊修
冇防空炮你用咩

個台奶到咁都入唔倒CCTV 垃圾到